（一人一個）如果香港獨立咗，

依家一早封關啦！

（齊齊洗藍腦）